鍵盤戰士進場 同Senator Ted Cruz 講事實 藍絲又發放假資訊喇！

等緊入遮打花園既時候入黎幫下手

快啲入去講事實 藍絲又發放假資訊喇！
英文叻巴絲請幫忙盡量解釋 唔好齋打口號

認真po無人理twitter已經講餐死 有無人係fb本手呀屌
好撚多藍屍

係覆完like手足留言，唔駛嬲嬲藍屍佢地

推

1

2

3

4

831

小弟英文唔好驚愈講愈衰有無手足幫拖

5

push

Push

唔止謝sir，連er er er sir都……

講真外國人睇一件事唔會只係睇表面
破壞後面既原因大家心知肚明
出得聲叫人focus睇破壞既人得中共喉舌
你估TED黎真係見唔到暴力事件咩 避重就輕jer

總結:照去tweet屌鳩藍絲 但心態要端正

pish